仲有冇人玩傳說對決？

最近打算回鍋，唔知各位巴絲意下如何？

即係通知大家一聲就算？

垃圾game，又唔平衡，又多屁孩。

因為啲新英雄好似好屈唔知玩唔玩好，驚跟唔上時代

推

冇

廢既話就唔好玩啦唔好影衰香港人

最高去到b因為忍受唔到啲智障跟著冇玩，依家
想睇睇環境先，以免心臟病發

智障一樣咁多
打字多過打機

咩英唔平衡
等我玩下先
利申棄左一排

勁多人走場 嘴炮
好撚低質
利申 屌完繼續玩

之前去隻game個討論區屌過以上問題但係都俾人屌到反轉
重意為解決左呢啲問題

冇人回 隻game應該好濕尻

傳說定lol好玩d

Push

打到A一樣一堆傻仔

咁講啦 你要玩得開心真係要多排 單排玩咩都會嘔血

佢地啲平衡解決左未？聞說隻艾端好撚屈

最緊要有frd同你一齊屌鳩d智障

咁隻英係先手